[借朋友acc]2018 retaker跪求英文私補

英文底極差 上年-6拎到個2
希望揾個私補幫手穩三追四
我知係好大諗頭 但係我真係好想學返好英文
有冇人可以幫我

telegram : lihkgbbg

補底搵我
Tg: lihkgtutor

Push

5** + ielts 8分
私補開

過去一年成功幫人穩三追四
Telegram: Potatooooo

5*
有1年經驗 現有3個學生
科大商科 喇沙畢業

一個retaker學生
2個中六
有心教 essay我會免費改 有詳盡feedback
可以4 個學生一齊練oral